人就係犯賤，人地唔理你了，都明知冇可能，仲要鍾個頭埋去。。。

純粹發洩。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

撲街 樓主咩鄉下

同你心情一樣
一開始識佢係會秒回果啲人黎
慢慢佢就愈覆愈慢
而家仲成日上線唔覆咁
我自己就勁在乎
佢一勁耐唔覆我就好sad 好想喊
唔知點算

何出此言？

嗚嗚嗚

諗過坦白，之前試過爆seed想坦白，但佢就話唔明我想講咩，之後我就諗日後都仲要面對，就冇解釋了。。。之前佢都係秒回我，又會同我食飯，但依家話見到我啲FD好尷尬就少同我接觸，都唔知佢想點，近排又同班FD反咗面，依家得自己一個，好難受。

小你老咪一日十鳩幾個叫春post

冇人叫你撳入嚟

Agger
又要睇又要屌

你老味個濕鳩叫春topic有撚得揀唔睇呀?

開POST 又唔比人入黎

sad